想問下有幾多人係冇家用電話?

想問下有幾多人係冇家用電話?
因為有手機都得
洗乜用屋企電話

中學嘅時候成日都會用屋企電話同朋友傾通宵

我

冇用好多年

唔好話家用電話，電視都無需要

係家中老人家要睇電視啫

手提電話既分鐘每個月用得30 分鐘 仲要全部係銀行打黎叫借錢
屋企電話連裝都無裝

建議CUT左佢，收廣告多

叫開屋企電話
未聽過人用家用電話